電話用緊咩聆聲

我自己用緊Ff6 嘅We own it
最近想轉吓 有冇推介 廣東話英文都可以

長期震機，反正無人搵我